條cheating狗終於比佢老豆disqualify.

出cheat過關,

出cheat贏自己朋友,

出cheat仲要cheat得離譜,用埋卡卡西招絕殺,紫電雷切.

真係抵撚死 ,

成套新世代個個下忍甚至下忍都未到就識高級忍術,個個都上忍級實力

越畫越離譜.

做咩姐你